假設開打 美國戰機駕駛者 幾耐可以到香港？

1小時 過唔過到香港範圍？

唔計航母
最近既基地係日(沖繩)秦
一個鐘應該得
計埋航母既話一定得

搵唔到香港，俾遼寧號D黑煙遮住左

應該得
有冇試過

到香港做乜鳩 直接炸鳩北京 thanks

南韓
都有美軍基地

應該會駐台灣了
半小時內

我意思由華盛頓戰機出發

總之快過你柴灣去天水圍

笑左 笑埋右

有冇咁誇

如果響香港開打。應該未飛到黎都炸死左

你去打飛機好過啦，燒撚壞腦 🤣

你真係識架喎

唔係關島咩？沖繩個個係注日基地

日本唔係有美軍基地咩？

柴灣渣車去天水圍頂盡1.5hr
講緊美國戰機

成班on9睇d唔睇d 講緊美國開出

到達香港範圍

美國NASA 用DARK MATTER, 幾分鐘到啦

點解要咁做？

點解要由美國出發, 明明有近啲嘅基地?

打香港有撚用咩，打就打福建廣東

不如你講下邊隻字有講係美國開出?